本人（姓名），謹以至誠作出宣言。。。

淨係記得呢句?

香港警察誓詞原文:

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

班警犬唔識字㗎識字就唔係狗啦

我想按讚的